你班友仔咪鬼阻旅客！！！！！！

咪鬼阻旅客，咪樣只會比人有話柄
咁樣唔可以有人體諒
唔夠人咪用自己堅持係木到囉，你地搞咩旅客啫
一日唔得咪第二日囉，再唔係等珧星期六囉
咁做冇意思㗎

癱瘓目標唔係旅客, 係要令機管局停飛,係機管局搞旅客
搞清楚行動邏輯, 切忌本末倒置

機場唔夠人，罷唔到工嘅手足自己組隊輪流請假去啦
只要搵到20萬人係一星期內肯請一日假, 每日有4萬人

比旅客過 留返條路 機場停咗係政府自己停
唔可以100%癱瘓, 最理想係 70% Cancel
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

機場係持久戰!
勇武退場 世界文宣!

香港人，我地有能力攬炒全球！
“I’m not saying the protesters are playing with fire. I think the protesters want fire”

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

唔該大家諗返個目標係咩
就係大班人係到做多咗，同埋有一班人起哄，d警察先有藉口清場